[一人一票] 我最討厭藝人選舉

小弟會統計票數
一人一票

只限香港

唯萎
此post已完

偽毒坤

非也
此po是公開公平公正